Call list -> Çağrı Listesi 
Webkey for Android -> Android için WebKey 
unknown -> bilinmeyen 
min -> dakida 
sec -> saniye 
Detailed call list -> Detaylı çağrı listesi 
rejected -> reddedildi 
in -> gelen 
out -> giden 
Calls which are longer than half minute in the selected month -> Seçili ay içerisindeki yarım dakikadan uzun çağrılar 
Summarize -> Özetle 
Name -> İsim 
incoming -> gelen 
outgoing -> giden 
Loading Call list... -> Çağrı Listesi Yükleniyor... 
Above lines are read by -> Yukardaki satırlar bu kişiler tarafından okundu: 
Chat -> Chat 
clear -> temizle 
chat message -> chat mesaj 
chat messages -> chat mesajları 
Save -> Kaydet 
Allowable characters in GSM and their keycode in non-unicode SMS -> GSM şebekesinde izin verilen karakterler ve unicode olmayan tuş kodları 
Lines with enabled "works in SMS mode" take priority when you want to avoid unicode sms mode (both under menus Phone and SMS). -> "SMS modunda çalışır" seçeneği işaretli satırlar sms modunda unicode'dan kaçınırken öncelik alırlar (hem Telefon hem de SMS menüsünde). 
Export -> Dışa Aktar 
Contacts -> Kişiler 
Messages -> Mesajlar 
to -> Belge türü 
plain text (pure) -> düz metin 
semicolon-separated values (csv) -> virgülle ayrılmış değerler (csv) 
xml -> xml 
where date is -> Tarih 
dd mm yyyy -> gg aa yyyy 
mm dd yyyy -> aa gg yyyy 
yyyy mm dd -> yyyy aa gg 
with date separator -> tarih ayracıyla 
in timezone -> Zaman dilimi 
Timezone -> Zaman Dilimi 
Epoch time -> Epoch zamanı 
with newline type -> yeni satırda yazma 
The texts are exported in utf-8 encoding. -> Metin utf-8 formatında dışarı aktarıldı. 
Files -> Dosyalar 
GPS -> GPS 
GPS location -> GPS mevkiisi 
Show on map -> Haritada göster 
Update continuously -> Devamlı güncelle 
Network location -> Ağ mevkiisi 
Error -> Hata 
BEFORETIME -> 
seconds ago -> saniye önce 
minutes ago -> dakika önce 
hours ago -> saat önce 
days ago -> gün önce 
Help -> Yardım 
Please visit our website for more information -> Daha fazla bilgi için lütfen sitemizi ziyaret ediniz 
If you like our app, please support the development of Webkey. Every help is appreciated. -> Eğer uygulamamızı beğendiğseniz WebKey'in geliştirilmesinde desteklerinizi eksik etmeyiniz. Her türlü yardım için teşekkürler. 
Screenshots' properties -> Screenshot'ın özellikleri 
Clicking, dragging -> Tıklamak, çekmek 
You should be able to click and drag on the phone by doing the same on the screenshot. -> Screenshot üzerinde, telefonda yaptığınız gibi tıkla ve sürükle özelliklerini kullanabilirsiniz. 
Low resolution -> Düşük Çözünürlük 
It makes resolution half both in horizontal and vertical direction. -> Çözünürlüğü hem yatay hem de dikey olarak yarı yarıya küçültür. 
PNG (slower than JPEG) -> PNG (JPEG'den daha yavaştır) 
JPEG is a lossy compression. It is fast and has a very good compression ratio, but the image gets noisy. PNG is much slower, the image size is larger, but it uses lossless compression. -> JPEG kayıplı bir sıkıştırmadır. Hızlıdır ve sıkıştırma oranı çok iyidir fakat resimler bulanıklaşır. PNG daha yavaştır, resim boyutu daha büyüktür fakat sıkıştırılmasında kayıp yaşanmaz. 
Use only first framebuffer -> Yalnız ilk framebuffer kullan 
Usually Android uses double buffering: while the phone uses one of the two framebuffers to display, it prepares the new image on the other one. Then swaps them. That's an old trick to avoid flickering. On some older phones (for example on HTC G1 aka Dream) may display some parts from the first, and some parts from the second framebuffer, but in this case usually the second framebuffer doesn't contains a whole image. This option forces Webkey to use only the first framebuffer. -> Android genellikle çift tamponlama kullanır: telefon iki framebufferdan birini gösterirken yeni resim diğer framebufferda açılır. Daha sonra onları değiştirir. Bu titremeyi engellemek için eski bir tekniktir. Bazı daha eski telefonlarda (örneğin Dream diye de bilinen HTC G1) bazen birinci kısımdan bazı bölümleri ve ikinci kısımdan da bazı bölümleri gösterebilir fakat bu yüzden ikinci kısım genellikle resmin tamamını içermez. Bu seçenek Webkey'i ilk framebuffer'ı kullanmaya zorlar.  
Record images -> Resimleri kaydet 
The phone starts to save images to a temporary folder /sdcard/webkey_TEMP/ as fast as it can. It uses the selected options (Low resolution, Horizontal, Flip, Png/Jpeg, Use only first framebuffer). After pressing Stop recording, the phone makes a zip archive from the images and sends it to the browser. -> Telefon resimleri yapabileceği en kısa sürede geçici bir klasörde kaydetmeye başlar (/sdcard/webkey_TEMP). Telefon, seçili seçenekleri kullanır(Düşük çözünürlük, Yatay, Ters, Png/Jpeg, sadece ilk framebufferı kullanırlar. Kaydı durdur seçeneğine tıkladıktan sonra telefon resimlerden bir zip dosyası oluşturur ve onu tarayıcıya gönderir.  
Typing -> Giriş 
The large text area is for inject keys to the phone. You can do it immediately if "Send while typing" is checked, or you can send all the written text by pressing the button Send text. The injection of every non-English character may reload your phone's screen at the first time. The button DEL injects Back. -> Büyük metin alanı telefona tuş girişlerini enjekte etmek içindir. Bunu bir an önce "Yazarken gönder" seçeneği seçiliyken veya bütün yazılı metni "Gönder" butonuna basarak yapabilirsiniz. İngilizce olmayan gönderilen her karakter ekranınızın yeniden yüklenmesine neden olabilir. DELETE tuşu girişi geri alır yani siler. 
Config keys -> Tuşları yapılandır 
You can configure the character substitution rules for SMS mode. -> Karakter değişim kurallarını SMS mode ekranında düzenleyebilirsiniz. 
SMS mode -> SMS modu 
If you try to send special characters, like ő, ű in an SMS message, then these characters force Android to switch to unicode format, where the number of characters in a message drops from 160 to 70 in GSM networks. If SMS mode is checked, then lines with "works in SMS mode" have priority. -> Eğer ç,ş,ı,ü,ğ, gibi özel karakterler göndermeyi denerseniz bu karakterler Android'i GSM ağlarındaki mesaj karakter sınırının 160'dan 70'e düştüğü unicode formatina dönmeye zorlar. Eğer SMS modu işaretliyse, ozaman "SMS moduyla çalışır" seçeneği öncelik kazanır. 
Translations -> Çeviriler 
If you already have an account to this phone -> Eğer zaten bir kullanıcı hesabınız varsa 
Login -> Giriş Yap 
Username -> Kullanıcı 
Password -> Şifre 
Create new user -> Yeni kullanıcı oluştur 
Registration -> Kaydol 
New user's registration is disabled, click on "allow user registration in browser" to enable it. -> Yeni kullanıcı kaydı devredışı, "tarayıcıda kullanıcı kaydını etkinleştir" seçeneğine tıklayarak aktifleştirin. 
You can always manage users on the phone. -> Kullanıcıları istediğiniz zaman telefondan düzenleyebilirsiniz. 
Click here to switch to SSL. -> SSL'e geçmek için tıklayınız.
SSL provides secure (and a slightly slower) way to access Webkey. -> SSL Webkey'e erişimde daha güvenli (biraz daha yavaş) bir yol sunar. ->  
On Firefox you might have to click on "I Understand the Risks", "Add exception...", "Conform Security Exception". -> Firefox'da şunlara tıklamanız gerekebilir "Tehlikeleri anladım", "Ayrıcalık ekle...", "Güvenlik şartlarını kabul ediyorum". 
On Chrome you might have to click on "Proceed anyway". -> Chrome'da "Yine de devam et" butonuna tıklamanız gerekebilir. 
Click here to disable SSL. -> SSL'i devre dışı bırakmak için tıklayın. 
Disabling SSL will speed up the connection, but the data will transfer unsecure. -> SSL'i devre dışı bırakmak bağlantıyı hızlandıracaktır fakat güvensiz bilgi alışverişine neden olacaktır. 
Language -> Dil 
Net -> Net 
Sum -> Sum 
Notify -> Bildir 
saved -> kaydedildi 
failed to save -> kaydedilemedi
Under development, it may not notify you because the CPU can fall deep asleep -> Geliştirme aşamasında, işlemcinin uyuyakalma ihtimalinden dolayı sizi bilgilendirmemesine neden olabilir 
Webkey searches for unread messages and missed calls every half minute (it hardly uses the processor, we check the modification times of the database files, and only if they are altered then do a fast sqlite request). -> Webkey cevapsız çağrıları ve okunmamış mesajları her yarım dakikada bir kontrol eder (işlemciyi çok az kullanır, düzenleme zamanları veritabanından kontrol edilebilir, eğer değiştilirmilerse hemen sqlite isteği yapın). 
Trigger events -> Trigger olayları 
Watch for unread messages -> Okunmamış mesajları izle 
Watch for missed calls -> Cevapsız çağrıları izle 
Notification method -> Bildirim şekli
Alert every -> Bildir, her
minute -> dakika 
Vibrate phone -> Telefonu titret
Vibrate phone with the following sequence -> Bu sıra ile titret 
(A,B,C,D,... means vibrate for A ms, wait for B ms, vibrate for C ms, wait for D ms, ...) -> (A,B,C,D,...A titreşim için milisaniye, B beklemek için milisaniye, C titreşim için milisaniye, D beklemek için milisaniye anlamına gelir ...)
Blink led -> Led yanıp sönsün 
only for the duration of vibrate -> sadece titreşim boyunca 
all the time -> her zaman 
When the led is blinking, it is on for -> Led yandığında, açık kalacağı süre 
ms, and off for -> ms, kapalı kalacağı süre 
ms -> ms 
Save and test alert -> Kaydet ve test bildirimi gönder
Click here to type on phone! -> Telefonda yazmak için buraya yazın! 
Stop recording -> Kaydı durdur
results -> sonuçlar 
Screen properties -> Ekran özellikleri
Half size -> Yarım boy
Horizontal -> Yatay 
Flip -> Döndür 
PNG (slower than JPEG) -> PNG (JPEG'den yavaştır) 
Auto refresh -> Otomatik yenile 
Keep alive -> Canlı tut 
Refresh image -> Görüntü yenile 
Save image -> Görüntü kaydet
Typing properties -> Yazım özellikleri
Send while typing -> Yazarken gönder 
Send on Enter -> Enter'la gönder 
Send text -> Metin gönder 
Config buttons -> Tuş yapılandırması
Open, call, run -> Aç, ara, çalıştır 
Open in browser -> Tarayıcıda aç
Call -> Ara 
Dial -> Çevir 
Run -> Çalıştır 
Phone info -> Telefon bilgisi 
Clipboard -> Pano 
Screen timeout -> Ekran zaman aşımı 
IMEI/MEID -> IMEI/MEID 
Phone number -> Telefon numarası 
Network operator name -> Ağ operatör ismi 
Network type -> Ağ türü 
SIM operator name -> SIM operatör ismi 
SIM serial number -> SIM seri numarası 
Subscriber ID -> Abone ID 
Phone utils -> Telefon araçları 
Send toast -> Toast gönder 
Vibrate -> Titreşim 
Run application -> Uygulama Çalıştır 
Close application -> Uygulama Kapat 
Kill application -> Uygulama Öldür 
Volume -> Ses 
Ringer -> Zil Sesi 
Media -> Medya 
Wifi -> Wifi 
Buttons -> Butonlar 
Development -> Geliştirme 
Run SL4A request -> SL4A isteği çalıştır 
Sdcard -> Sdcard(hafıza kartı) 
SMS -> SMS 
Sent. Reload the page to see the sent message. -> Gönderildi. Gönderilen mesajı görmek için sayfayı yenileyiniz. 
FAILED TO SEND -> GÖNDERİLEMEDİ 
add to recipients -> alıcılara ekle 
To -> Kime 
click to remove -> silmek için tıklayın 
no recipients -> alıcı yok
Click&nbsp;to&nbsp;add&nbsp; -> Tıkla&nbsp;ekle&nbsp; 
Me -> Ben 
(pending...) -> (sürüyor...) 
Write here your message! -> Mesajınızı buraya yazınız! 
MMS -> MMS 
skipped chars -> atlanan karakterler
In the phone numbers the following characters are allowed: 0-9, +, - -> Sadece bu karakterler geçerlidir: 0-9, +, - 
No recipients, please add at least one. -> Alıcı yok, lütfen en az bir alıcı ekleyin. 
Unable to send empty message. -> Boş mesaj gönderilemedi. 
sending... -> gönderiliyor... 
Under development, tested only on GSM networks -> Geliştirme aşamasında, Sadece GSM ağlarında denenmiştir 
Loading SMS and contacts... -> SMS'ler ve Kişiler yükleniyor... 
SEND -> GÖNDER 
Show contacts -> Kişileri göster 
Show phone numbers -> Numarayı göster
SMS mode (avoid unicode) -> SMS modu (unicode kullanmayınız) 
Add phone number -> Telefon numarası ekle 
Message -> Mesaj 
Terminal -> Terminal 
Config -> Ayar 
Log out -> Çıkış yap 
Adjust light -> Işığı ayarla 
loading -> yükleniyor 
Close -> Kapat 
Kill -> Öldür 
ch -> kanal 
level -> seviye 
Phone -> Telefon 
Show -> Göster 
Key -> Tuş 
Keycode -> Tuş kodu 
Char -> Karakter 
converts to -> buna dönüştür 
works in SMS mode -> sms modda çalışır 
Reloading... -> Yeniden yükleniyor... 
Registration request sent, please wait until it's authorized on the phone. -> Kayıt isteği gönderildi, lütfen telefonda belirene kadar bekleyiniz. 
Saved, reloading ... -> Kaydedildi, yeniden yükleniyor ... 
username -> kullanıcı 
password -> şifre 
Change password -> Şifreyi değiştir
Remove user -> Kullanıcı sil
ALL -> TÜMÜ 
Screenshot -> Screenshot 
Location -> Mevkii 
Read /sdcard/public/ -> Oku /sdcard/public/ 
Contacts, Sms, Calls -> Kişiler, Sms, Çağrılar 
Read files -> Dosyaları oku 
Save permissions -> İzinleri Kaydet 
New user -> Yeni kullanıcı 
Create -> Oluştur 
Details about permissions -> İzin detayları 
All other permissions. Additionally, user can inject keys, inject touch events, run commands, run commands in terminal, view log. These functions are not accessible by any of the other permissions. -> Bütün diğer izinler. Ek olarak, kullanıcı kod enjekte edebilir, olay enjekte edebilir, komut çalıştırabilir, terminalde komut çalıştırabilir, log görüntüleyebilir. Bu izinler diğer hiç bir kullanıcı tarafından erişilemez. 
View screenshot of the phone. -> Telefonun ekran görüntüsünü göster. 
View GPS and network location of the phone. The GPS is only available if it is enabled in your phone's Settings. Network location depends on your carrier. -> Telefonun GPS ve ağ mevkiisini göster. GPS sadece telefonunuzun ayarlarından aktif hale getirildiğinde çalışır. Ağ mevkiisi şebeke sağlayıcınıza bağlıdır.
Read and write messages. Every message is in the same list, and everyone can empty that list. -> Mesaj oku ve yaz. Her mesaj aynı listededir ve her kullanıcı listeyi boşaltabilir. 
If this permission is set and the permission "Read files" is not, then under the menu "Files" only the content of /sdcard/public will be available for read. Please create that directory if you are about to use this function. -> Eğer bu izin seçiliyse ve "Dosyaları oku" seçili değilse, Menü'den sadece /sdcard/public içeriği olan dosyalar okumaya uygun olacaktır.Bu ayarı kullanacaksanız lütfen bu klasörü oluşturun. 
Read personal data such as contacts, messages and call list. -> Kişiler, mesajlar ve arama kaydı gibi kişisel dosyaları oku. 
Read all files on the phone. Be careful, the contacts, messages, call list and the passwords of Webkey are stored in files! -> Telefondaki tüm dosyaları oku. Dikkatli olun, kişiler, mesajlar, çağrı kaydı ve Webkey şifreleri dosyalarda depolanmaktadır! 
Read and modify the content of the sdcard. -> SDcard içeriğini oku ve düzenle. 
Log (activities is logged once in every 30 minutes) -> Log (aktiviteler 30 dakikada bir kaydedilir) 
Clear log -> Log'u temizle 
uptime -> uptime 
uptime secs -> uptime secs 
mins -> dakika 
hours -> saat 
days -> gün 
hour -> saat 
CPUup -> CPUup 
CPU uptime secs -> CPU uptime secs 
Brightness -> Parlaklık 
Recorded -> Kaydedilen 
images -> resimler 
This terminal will be closed after 60 minutes of inactivity. -> Terminal bir saatlik inaktiflik sonrası otomatik olarak kapatılır. 
